勉強無幸福 欣宜個紅館演唱會竟然要網上直播

【#足本直播】JOOX獨家足本直播《鄭欣宜Break A Leg演唱會2018》

隔住個mon都睇到欣宜處女紅館Show？係呀～ JOOX Hong Kong將會獨家足本現場直播演唱會尾場，誠邀大家見證屬於女神嘅珍貴時刻，唔知道當晚會有咩嘉賓呢？立即去 進行預約，演唱會當晚就會收到貼心提示收睇直播㗎啦，佢之前「Break A Leg」受傷入院都無礙佢踩上紅館，大家又點可以唔隔空支持下佢呢？快啲預約啦！
《鄭欣宜Break A Leg演唱會2018》直播詳情：
日期：2018年4月22日
直播時間：8:15pm

#JOOX獨家 #足本播 #鄭欣宜BreakALeg演唱會2018

ching concert 直播流行左好耐啦

污染我個moon

個moon 污漕左唔使要

之前仲自大到叫人唔好買黃牛
原來送都無人睇

呢件事同關家姐有得fight

冇人睇

認真, 免費都唔會睇

而家d黃牛半價放咁滯

比錢入場睇佢宣揚肥就是美咩

曬一晚時間去睇d核突野
不如拎去做運動/睇書
再唔係訓覺
都仲有意義

貼錢都不了啦

你自己肥唔係問題，係唔好成日被害妄想好無但

邊有黃牛會炒佢
on79

拎返出嚟

收皮啦死肥婆冇人想睇你啲肥肉呀

屌你老味，欣宜
又係度消費你阿媽

唱歌係好聽，但唔識做人囉

又要威又要唔受得氣仲要自己真係柒

肥到咁撚樣已經唔係靚唔靚既問題，係你唔健康啦

肥西除咗識提死老母，肥等於靚，同斷腳外，仲識d咩？

joox用家有福了

咪撚柒啦

陳柏宇都有直播過啦

你夠唔夠膽笑連登之子呀？

唔好話送張飛俾我。貼埋錢俾我都唔會去。

Joox買好多演唱會直播，仲有周柏豪、農夫、盧巧音、吳浩康.....big bang都有，有乜咁出奇？

陳柏宇都足本免費直播啦

break a leg都可以做主題

欣直都紅館 周國賢呢啲就要伊館 麥花臣
Dllm

根本肥就係唔健康象徵 扮咩肥得天然健康
自欺欺人好撚嘔心 個此地無銀feel真係呢

到底比人屌左幾多獲先book到紅館

倒轉黎講咋下話
唔比期佢就要同佢扑野

我個moon都唔夠大點睇

er.. break a leg 英文係有好運既意思

炒狗就好啦

狗先用joox

到時又可以當princejoyce 伏人入去睇

鬼唔知咩，係笑佢咩都搬出黎消費

老母死就消費足咁多年
肥又keep住講，斷腳又keep住講

你見唔見林二汶出道咁多年會成日提自己肥

蕭定一咁重口味

逼撚爆我隻mon

網上黃牛斬到半價

我想入場
大大聲鬧佢咁撚柒就咪出黎獻世
不過都係慳番啖氣算

啲Fan屎個個都咁肥
買兩個位你偶像又唔洗散飛 隔離嗰個又唔洗掂翻大家啲肥油
定係要三個位先得

倒貼少過三千 都唔會去

貼錢都唔會睇

張海報最底都係condom牌子

乜而家啊豬啊狗都可以係紅館開show 既

遲下冇人睇又話自己肥比人迫害唔撐本地歌手乜乜柒柒

佢好多途徑派飛
我有幾張周圍問人都無人要
最後有個師奶親戚幫我食咗兩張
仲要我送到去佢屋企樓下個地鐵站
佢話$4車錢來回咪去睇下囉

唔係掛 佢啲fd屎一個人坐三個位都唔爆場

呢啲先叫肥得好睇 欣宜收皮啦

睇完對眼都燒堆

雖然佢唱歌唔錯但係
1. 你只係肥，你無靚過
2. 宣揚肥唔係醜無問題，但肥唔等如靚
3. 就健康角度睇，你肥到隻豬咁唔應該用嚟宣傳
4. 因為你肥到隻豬咁，已經超出左肥但仲可以靚嘅界限
5. 其實唔止唔靚，你咁自大，相由心生，真係好醜樣
收皮啦煩西，去美國拍重口味av啦你

講真
去我屋企門口表演
我都唔會開門睇

咁叫肥 係咪要瘦到見骨先唔叫肥

樣衰唔係罪，係不幸。生得醜唔係你嘅責任，要怪嘅，只好怪上帝
但係，肥，就係你嘅錯！ 一個人好地地係唔會肥嘅，你變得做肥人，梗係食咗多過你需要嘅嘢啦 喺呢個仲有咁多人捱餓嘅時代，你竟然食咁多嘢？ 肥係貪心嘅表現，係唔公平嘅象徵 肥人臃腫畸形嘅身體，已經充分顯示出佢哋嘅唔道德

肥人係罪犯，佢哋甚至比小偷、殺人犯更無恥 一般犯人都會掩飾自己犯咗嘅罪 但係肥人，佢哋竟然將自己嘅罪證放晒響個身上，就好似一個殺人犯拖住條屍周街走咁 你話，見到肥人有乜辦法唔憤怒？

所以，見到肥人應該即刻鬧佢，就算唔鬧佢都要鄙視佢，我哋要透過侮辱嚟喚醒佢嘅良知 喺街見到肥人唔鬧佢，就好似搭地鐵見到痴漢非禮學生妹唔出聲一樣 作為一個有良知嘅人，我哋應該出聲，應該鼓起勇氣挺身而出鬧到佢哋狗血淋頭！

成日強調自己肥好健康無問題真係好嘔心!
肥都可以好靚?收皮啦

咁都唔肥
佢係冇肥落面先呃到人

講時講， 佢隻腳仲未好番咩?

Hmv買野滿一千都送飛
朋友話hmv每次買野都要分單

好撚勵志好有正能量呀

糖尿要截肢咪break a leg囉

有冇人覺得佢瘦嗰排都幾正

感覺咁似技安開演唱會

隔兩年又爆話記得肥蛆講過乜乜乜, 屌, 早兩年唔講?

between, 究竟佢d fans係咩年齡層? 全部肥西圍爐打飛機?

豐滿同肥真係唔同
佢呢種唔係水桶咁真係唔算肥
呢啲先好砌

其實有冇人知欣宜講過話佢身型肥 但佢做BODY CHECK一切正常
分分鐘健康過你地班連登仔

佢講你又信

moon 乜撚嘢

好心佢啦
無佢老母根本無人想幫佢搞製作
做人有返啲自知之明，拎住舊錢去玩下生意仔，投資下咪算柒數囉

Coldplay 都直播啦
無咩問題嘅

網上直播唔係不嬲都有咖咩

Btw 成撚日消費肥呢樣野真係好撚煩
係有料既洗咩係咁提呢樣野
又唔見肥媽係咁提
肥蘭都放架電單車自嘲啦

呢啲真係只叫豐滿

佢班肥婆fans一個人坐三個位啦，所以一個人買三張飛姐，好快爆位既。

冇肥婆去撐場？

佢係咪book錯紅館
大家可能唔記得，紅磡係有兩個紅館

擔心個MON唔夠大

肥閪

蕭定一真係好錫佢

得啲肥婆會去睇

睇欣宜直播演唱會直播打飛機,有無ching跟機?

More pls

Ching sick ball

同謝霆峰煮野食一樣 冇料扮四條
不過人地起碼叫靚仔
條肥婆又唔打得又唔睇得唱又難聽
老老實實點解仲可以生存係呢個樂壇

仲消費梗整親腳單野

王菲都直播喎ching 咁王菲又係唔係好霉？

個台記得要整穩陣啲
因住成個台冧咗 做第二個阿lam

連登仔淨係會屌d 骨杉杉果啲

你信唔信呀嬌係處女？

好撚好笑
佢果啲自我催眠都有人信

通常白人/黑人先可以肥得咁好睇
d脂肪去曬波/蘿位，仲可以見到腰身曲線

黃種人一發福通常都成個波咁，由中央開始肥起

呢兩日開show ，售票網連280蚊飛都仲有大量
睇嚟呢舖洩到入肉

不如直播食腸

吳卓羲會唔會做嘉賓?

$50

其實無肥姐光環
佢係香港邊會有人理
好心見好就收 肥姐都走左咁耐

More

問題係佢似真心認為所有野係靠自己

連佢都敢開2 場紅館，好心個期俾其他歌手好過啦佢老味

真心一問，要幾痴線先會買飛入去睇欣宜唱歌？

你就咁上網見到佢張相都即刻碌走，仲要俾錢買飛入去睇佢個樣⋯?究竟要幾痴線先會咁做⋯⋯

其實肥真係唔係問題
係有實力就無人理你肥廋
屌係條肥婆不停咁拎肥黎打飛機
根本係佢自己介意

我到呢刻仲記得2017年1月1號條肥婆掃大獎呀 乜鳩女神呢d敗壞身體健康價值觀既歌都可以贏左方皓玟 仲要拎副眼鏡出黎又消費老母 班肥婆fan屎護航話佢點解唔多謝得阿媽 我心諗 你一句多謝媽咪就夠啦 洗唔洗做到咁博鏡頭

咁大個人仲發明星夢

香港咩人都有既
我有識人比錢買最貴個張飛入場睇

三高，不了

我個moon冇咁大

不如SELL下畀D盲人團體

肥婆要撐返肥婆
肥絲要掃十張

我fd剛剛先話買左張280支持佢
真係好偉大

連登仔又柒左

母幹

邊個會俾錢睇肥婆

繼續吹 冇左粒腎 最好可以食到咁肥都冇事

買咩condom買到2000蚊

$20 先考慮

屌真係無人睇

20蚊？拎嚟食m記/篤返幾串魚蛋唔好？

睇嘉賓有咩人

真係笑撚死人 想知有幾多空凳

女神？

鍾舒漫影左

拿如果 如果呀下
佢唱到adele咁會去聽既
但又唔係喎
唱歌係唔差 但未去到上紅館囉